有無人寫信比英 美兩國公開信（我英文差）

大概意思係

我們的政府已經偏幫親中國者，甚至打人，傷害人。
警察成為中國工具，不中立，請美國基於人權，民主自由，增加在港的美國勢力，讓香港可以投靠美國，拯救我們水深火熱之中。
HongKonger

Not china 200萬people

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
！！長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命

有講過雙普選其實係違犯基本法 我都唔識講

基本法阻礙真普選嘅證據

我啱啱見到有巴打提起